千祈唔好買大家樂個焗海鮮飯

得三塊蟹柳
2塊魚柳

係都幫襯良心企業大快活啦

頭先打風附近有咩買就買

大快活

師兄
大快活
午飯 晚飯 時段 邊個飯最高性價比？

？$

梗係幫襯大快活

奶共大家樂

樓主有2塊魚柳算好
上次食得1塊

減肥好啱食

下午茶
好撚好食

咪幫襯大家樂啦
建制黎

係咪先
又咪4x
下午茶條毛...
4x 邊個下午茶你覺得最好食？

啖啖都係飯焦 咖哩牛腩薯仔佔左8成 意粉硬過電線 不了

我上次食有幾粒蝦ga bor

岩岩先食完
幾好食丫 唔錯

一粒

3x咋wo 雪菜肉絲+奶油多+雞翼果個 仲有野飲

各位 我地只有一個方法救義士

光復香港 時代革命

狗也不屌
拎去餵差佬

大快活下午茶A04最抵

大家樂真係狗都唔食，個海南雞飯真係臭既 屌佢老母

依家大快活lunch新果個荷葉飯+叉燒都幾抵屌 雞胸係紫薯汁就叫依個